727如果真係入元朗, 請各位自行帶備糧水

利申, 我及家母本身係元朗業主, 不過我地唔介意本區樓價大跌, 反正無諗過賣

我地其實不贊同各位以身犯險入唻元朗雞蛋撞石頭, 要令班鄉黑肉痛, 就應該長期杯葛元朗區, 不入元朗消費, 不租元朗樓, 不買元朗樓。啲名牌商舖無生意唔續租，自由行都唔會再去，咁就真係光復元朗啦。各大地產商都放咗大量資本係元朗, 新樓賣唔出佢地先最傷。無人再買村屋丁屋，班鄉黑先會知痛。

不過我亦明白大家既用意, 勸阻就無謂啦。只係謹記要自行帶備充足糧水等補給品，因為好大機會市面會好似722咁連七仔都落閘，恐怕大家會連買支水都有困難！雖然細良兄話是次遊行會好安全，不過都要做好準備，千萬唔好硬碰硬！記得be water！

自推

同意 推

推

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

認同，肯定拉曬閘！

都岩 令元朗變死城

pish

727係為回應721恐襲，光復元朗係長期抗爭！

我會買多個鐘送比李漢民指揮官

再推